有冇人iphone既電池wear level低, 但係用電都係極快?

我明明上星期換左新電, battery wear level得5%, 但係d電既流失速度完全冇變, 用唔夠2個鐘既low battery mode都淨係得番20%, 睇番電池用量, whatsapp background activity就用左25%, safari on screen 3mins就用左10%, 連home screen都用左8%, 有冇人知發生咩事? 係咪零件內部出左問題? 又有冇得整? 求巴打們賜教

利申: iphone6+

你街換定apple換？
如果街 你確定係換左？定換左個渣野
如果唔係電問題 可能係電源ic or其他底版問題

上星期換已經5%

係icertified換, 其實未換電之前舊電已經去得好快, 但check wear level係35~50%, 所以我去左換, 換完後wear level低, 但係用電一樣咁快

我用淘寶線叉電, 係咪會好關事? 如果底板問題會唔會有得搞, 定買過部新既仲好

有時底板問題你粒電點解都係倒水

幾錢？
我都想換

間野都信得過既
線好小關事
郁到底版就貴同唔耐用
係我真係換機算